有無bro同我一樣對連登絲打好有幻想？？

成日想攬住佢地來咀咀

咩人都有 有咩好幻想

你根本唔明我對絲打嘅愛有幾多

上得連登都應該係有精神病
係癲癲地 會拎刀斬我咁

=.=

自貼睇下

no les plz🙏🏻

樓豬幾耐冇出過街

講緊我？
Pm我
Tg: hugo1991

現在要

不要去幻想, 去女女女絲打

咁我

唔計落樓下應該3個月左右

thx for sharing

咀你老死

犯法唔好啦

@431

除咗你

無提衰野🙏🏻

屌你老

叫左佢出黎比你咀